這裡有沒有東方球迷👋🏻

覺得球會做法很羞恥，有沒有人教我怎樣做🤦🏻‍♂️